其實農歷新年係11點就已經開始左

農歷新年唔應該12點倒數，因為子時係2300-0100

好叻

邊到有倒數農曆新年咁搞野？

算命的話，子時去到中間先換日。

tvb

係, 所以香港係西化、粵化左既舊曆新年

因為香港文化係 dominate

好多野去到香港, 都係西化、粵化左